跟狗一樣的拍拖

是咁的，本人同女朋友拍拖一年半，但對方對我小小信任都無，一直check住我location...位置唔啱又懷疑，就連訓左教，佢都懷疑我去左玩
有無巴打一樣

分手啦 咁都要教